工聯會低莊實錄

Whatsapp gp收到
大家通知定老豆老母唔洗去郵局都得喇

又慳一筆

呃埋郵費

無圖無真相

邊個最關心補選

有圖喇終於.